指已婚男友食言誣告強姦 女侍應認浪費警力

失婚37歲女侍應與已婚男友溫存後，不滿對方食言沒有離婚，一怒之下到警署報警虛報遭男友強姦。她今(30日)於觀塘法院承認一項浪費警力罪，獲保釋至12月19日，等候其感化官、心理及精神報告後判刑。

被告陳素珍任職酒樓部長，她承認於今年3月23日，虛報前一天遭男友強姦。警方調查後發現，她是自願與男友性交，浪費了31小時的警力去調查。

求情時律師指，被告已經與男友分手，當時她不滿對方沒有按承諾離婚，再跟她雙宿雙棲，在沒考慮到法律後果的情況下，愚蠢地去誣告對方強姦。律師又指被告8年前離婚後患抑鬱，還要照顧13歲兒子。

屈鳩男人 但肯撚定又輕判服務令啦

個男就爽啦

女人無高潮既

女人好恐怖
都係打j好

係，祝你打足一世

個名 同酒樓部長, 應該係大陸女人

啲女人好撚古惑架

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

搵唔到人埋單就發癲

37歲離過婚既女人邊個會要